大家留意返，黑警拗斷人手掌唔係單一事件

文宣一定要話呢個唔係冰山一角，仲有大把case 係影唔到

推

呢個真,今次好彩比鏡頭影到
其他鏡頭影唔到既地方,黑警一定會亂咬人
BTW巴打絲打留意自身安全

係

［建制議員應總辭］39嘆冷氣逗人工議員拎光環譴責暴力，何君堯關鍵缺席聯署

Push

鄭柏林3秒扭斷人隻手
可能日練夜練

攞屋企個仔練